[Switch/3DS集中討論] Switch - 孖寶賽車8豪華版 已出 (32)

Q: 孖車8/炸彈人online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言文(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同啱香港用嘅火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac入美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統至ver2.0後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
4月28日 Mario Kart 8 Deluxe [日/英文]
5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]

3DS:
4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音]
5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(31)

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

Nintendo Switch使用說明(中文)

Nintendo Switch介紹影片(日文)

Nintendo Switch開機設定教學(英文)

Nintendo Switch Eshop功能介紹(英文)

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Miiverse網頁版

NNID注冊教學:
於3DS上注冊:
於WiiU上注冊:

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至4月27日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 初:
3DS 4月13日 大家一起! 卡比獵人Z 免費
Switch 4月13日 神巫女 [中/日/英文] 500YEN eShop 限定
Switch ‎4月20日 全民地底探險 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音] 4980YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch 5月9日 NBA Playgrounds [歐eShop]
Switch 5月12日 Minecraft: Nintendo Switch Edition (下載版,實體版2017年內)
3DS 5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
Switch配件 5月19日 Switch Dock 單買
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]
Switch 6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4900YEN
Switch 6月16日 ARMS 5980YEN
Switch配件 6月16日 黃色Joy-Con
Switch配件 6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器
Amiibo 6月22日 Link Amiibo X3 各1200YEN
3DS 6月22日 THE ALLIANCE ALIVE 6280YEN
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～ 4980yen
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch Projecrt Mekuru [eShop限定]
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]

2017年 秋:
Switch 9月 NBA 2K18
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 勇者鬥惡龍X
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Super Mario Odyssey
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
Switch 無夜國度2~新月的花嫁

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Overcooked
Switch 反斗車王3: Driven to Win
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI

相關討論:

[Switch] Mario Kart 8 Deluxe 討論區

[Switch/WiiU][Zelda] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區 (7)

「モンスターハンター ストーリーズ」今夏に無料アップデートを実施決定。新オトモンを追加

DLC內容其實夠佢出2
睇黎銷量問題搞到變左DLC

卡比係好似比卡超咁類似Game Freak架,但你又唔可以完全話係老味
個icon係狗識生蛋,但唔記得廠名

HAL

其實係驚名問題
改名做老任明星大賽車

岩田都係HAL社出身
咁都唔記得

小圈子執柒聚
1.菊仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.灰色恐怖
8米撚學打機.
9.豪快紅
10.菊仔個fd

富豪
買咁多不如直接做批發

究竟蛇巴是咪gay

其實我都懷疑點解馬里奧咁多角色

點解MK8 cut走左蜜蜂老母同蟲蟲
蟲蟲個發嬲樣好正喎

又變gay 同感情post

along bb有我仲唔夠

佢係男人黎
見過真人

大亂鬥D DLC角色係公民提名+投票
到時魔女姐姐同洛克人仲有蛇叔都來
Mario:主角不是我嗎？
利申:用開恐龍仔Yoshi

你咁講可能真係有少少機會出,既然一部機傳統唔出兩次Mario kart,咁就搬搬龍門,出nintendo allstar kart

聚會見過？識我既都知每次聚會到4點左右就有個男人打來叫我返屋企

好幸福

好奇一問，兩個都叫對方男朋友，定一個係男朋友另一個係女朋友

平時佢叫我老婆仔

pkmonly對戰過

我都疑惑左好耐

好景睇2650 行貨連mon貼機袋算唔算貴

2380+14X

屌你，原來暗號嚟

好撚gay呀屌你老母

Nintendo CEO said repeatedly there are "more unannounced titles" that should boost Switch itself's sales.

Smash 4 for Switch
Mario Maker for Switch
PKM Stars

Bravely Sword

直接5啦櫻井都話明唔再UPDATE

直port關佢_事咩

好景無
而家邊度有呢個價買

Mr. Kimishima said Nintendo would be spending more this year on promotion to sell the Switch, putting a drag on operating profit. Earlier this year, for example, Nintendo aired a prime-time television commercial during the Super Bowl.

想問下巴打 mario kart eShop賣 6458 yen 係咪貴左
我見巴打寫 5980 yen

搞返多D DIRECT啦

5980未計稅

稅

“It is surprising that Zelda is doing so well, but it also proved what we have been saying is right: A good game title will spur sales of the platform device,” Mr. Kimishima said. The company plans to release two or more games during this fiscal year, including an already announced “Animal Crossing” game.

唔該哂巴打

親戚識人拎貨
終於有mk8打

邊位巴打加左我

唔好搞到變 gay post 得唔得

留名

備用:

有冇話eShop official 係香港時間幾點出？

識人拎貨都要而家先有

先日、映像でご紹介したサーモンランに登場していた「オオモノシャケ」。
実は、金イクラを持つシャケの総称で、複数の種類が存在するらしいことが分かった。
まだ詳しい生態はわかっていないが、写真を見る限り、とにかくヤバいことだけは確かなようだ。

威過/快過D人上ESHOP DOWN果堆人架喇

其實講緊自己

唔再update即係可以出smash4deluxe

睇下今晚11點有無

回歸GBA年代

GAME FREAK請人g

唔係it狗

go it狗

請唔請唔識日文

點解唔嚮日森買?

有無人just dance連左上網但無unlimited
早兩日都仲好地地玩緊

Sorry 我唔係好清楚 講錯既話唔好意思
我認知日森係實體版？ 日森唔係上網訂咩 咁送黎都要時間
eShop 下載版可以方便隨時玩唔洗換帶同埋即買即玩嘛

日森兩種都有賣

日森會平d ？ 同埋日森有貨啦咩

我覺得老任要優待番支持左佢咁耐既玩家囉

有咩理由wiiu 買過晒一次 又要比多次錢

新光個架拎來擺pro手掣都好fit

發下夢好喇
連save都無得過 所有車有頭解過

dl版尋晚已經派咗key, 只係eshop未畀入要等正日

但係corporate culture依然係好日式

Code剛用到
Dl緊

無眼一排啲views又多左

日森code用完 係咪跟AC?
壞機係咪可以用同一個Ac download 返？

2200-2400

Down得好慢

睇唔到既

我預左要通宵先DL完

係, 跟Nintendo Account

大擠塞

咁又唔駛
我20分鐘45%
一個鐘內搞掂

日本

有冇教學 買邊一個

機種 種類揀下面果個？

5812果個
夕XX口一卜
係download

佢係咪知email係咩
地址填日本定香港定email

我1分鐘4%

最後都係eShop買 貴左小小hkd455 唔識用amazon

自從更新咗系統 wifi永遠得兩格

想買有咩要注意?

售價 港幣$2,340
我預貴$150左右可接受
想買埋孖寶車?幾錢左右??

係咪要買個孖寶手制好玩D?幾錢左右?

注意唔係正價買會比人屌

咩架 琴日終於入手pro掣 根本係兩樣野黎

google image 新光神話 支架

為左薩爾達想買Switch
想問將來出中文版大唔大機會要重要買？

DL好慢
仲係0%

連登有冇post收2手game
想收ns zelda

其實search 功能有冇咁難用

慢慢

搵到呢個post但睇唔出放二手
thank you

巴打幾時訂
搞咩要咁耐

大
不過中文版嘅機會不大

老任興patch

個pro要叉幾耐?
而家叉左2個半鐘

弊家夥 裂撚左

你做過咩黎

求其 google 下都搵到幾個相同問題，仲要全部係同一個位

比卡超跑得快過車

你地部野點set 我轉過曬全部地區 都冇mk8比我買

尋日話Joycon扣磨損補圖一張

翻新機有機會出現啦
本體機殼已經有途徑買到
仿真度都幾高，唔知係咪原廠野
但首要有二手機

收二手機$600，操作正常就收

E SHOP今日先正式出

Nintendo CEO: strong Zelda sales supported by longtime fans but also people who never played but heard latest is great. I'm one of them too.

任天堂君島さん。ゼルダの好調に関し、長くからのファンに加え、評判を聞いたゼルダ未体験の人たちが買って遊んでくれているのを聞き、嬉しいと。私もそんな一人。実際に巷での評判を聞くまでは買わないと思っていましたし、体験会でブースが空いていたのにスルーしてましたから…。

商家佬點會打機

尋晚10點就有得DL啦喎
你係咪日本eshop

Rainbow話唔買Switch版

車神引退

Sorry冇追po

Mk8而家幾錢

咁你追下PO

係咪掹出黎嗰陣整爛

買個殼換

車神唔買車

Switch support 邊隻藍芽耳機？airpods ok?

Introducing New Nintendo 2DS XL

佢如果同new3ds一齊出既話我都會買既
而家不了

幾靚

想買 如果無出NS的話

国内における発売日は2017年7月13日（木）、メーカー希望小売価格14,980円（税別）です

1050HKD

ACアダプター[WAP-002(JPN)]は別売です。

Newニンテンドー2DS LL 紹介映像

第一眼望到仲以為係假圖

not support

又生產電子垃圾

2DS都係用返摺機

估佢唔到3DS家族仲有新人,但最估唔到係開新模新design依件事

佢見到隻botw executive producer都有寫埋岩田社長個名，應該唔係幾開心。

仲出新機 快快脆收皮好啦3ds

新2DS設計好唔協調
上面似iphone4
下面似Joycon

驗眼好喎基佬

應該話似iphone+Wii U Pad?

其實幾吸引 部機好靚
不過已經有3ds又有switch，不了

上面堅似iphone4
下面外型似Wii U Pad，但d制顏色配搭有少少Joycon風格

新前某巴打咪話左有

Financial Results Briefing for Fiscal Year Ending March 2017

仲有無咩預言

Nintendo's financial briefing is out. Nintendo will not host a live show at E3 again. Details to come later.

Approximately 90%* of consumers who purchased Nintendo
Switch purchased The Legend of Zelda: Breath of the Wild
Source: Nintendo, Media Create
* Based on sales of the Nintendo Switch version of The Legend Of Zelda: Breath Of The Wild
(including digital sales) and the worldwide sales of Nintendo Switch hardware as of the end of March

Nintendo shipped over 500,000 units of Konami Digital Entertainment's SUPER BOMBERMAN R in March

Snipperclips 350,000

(3DS) • The price point and characteristics differ from Nintendo Switch, so they will not compete

佢本身都唔係岩田果派
又唔係整GAME出身
唔怪佢
作風冇180度轉變已經好多謝佢

點衰都係久違既炸彈人新作
一定有號召力

same
仲想話4月1日過咗好耐

FYK肯定發夢都笑緊

有無巴打開個wts/tg群約戰媽車

開乜撚小圈子 group

任豚國

Bestsellers Archive > View Top 100
Horizon: Zero Dawn

11:30 火紋Heroes新情報

試計算排第1時第2名電腦取得紅龜的機率
100%

而家道具有coins真係好仆街
以前衰極都有隻蕉 都可以頂下紅龜
而家頂都無得頂

訓左無睇
個新patch係咪改善返隻game

臨到終點果陣電腦通常會出菇行shortcut搶第一冇仇報

屌佢老母,電腦拎紅龜都算,屌你唔好出coin比我呀

去到60fps

上左60p
電腦有得較難度

input delay照舊係度

入面簡潔左靚好多
但係出面啲斜線

就完時藍龜，閃電，紅龜
1->6

排頭好撚橙...
但係...我試過幾次頭位攞喇叭

中藍龜我都認命,屌你我連中三紅一綠,側邊不斷有車過

200cc 中一下跌到阿媽都唔認得

有無人想星期六/日/一小聚

開波

Takashi Mochizuki‏
コーエー襟川さん。スイッチならではの「いつでもどこでも」という面白さがある。このコンセプトは素晴らしいし成功すると思うので応援したい。ファイアーエムブレム無双以外にもスイッチ専用タイトルに取り組んでいる。

Switch 獨佔
有排等

好想估係工作室系列 不過應該無乜可能......

剛剛係uny買左馬車，$410。

藍龜依家係唔係得音波炮擋到？😂
我成日留個音波炮轉頭就比鬼仔偷咗

菇得, 但難到仆街

直接D讓個第一俾人咪避到

打電腦：一定要第一

打玩家：有頭4拎已經好好

coin好似加速喎
1個+1%
最多+10%
只要唔比龜打中幾乎永久效果喎

琴晚有鋪我收唔切油避藍龜索性痴埋你度攬炒算

我仲未拎到我架愛車 唔係狀態

得架咩?
我以為射出黎嗰下已經 lock 咗 target

冇 gamepad 又見唔到其他人揸乜

特登唔比你睇掛

飛緊果陣未lock
到粒藍龜開始做爆炸動作就lock死

老實講我以前都未試過特登讓第一去避藍龜，淨係記得試過俾人爬咗頭之後都照俾藍龜打

佢爬頭前已經lock左你

又黎

可能受歡迎

呢個版本寫明ns係骨

keep住頭4 最後個圈先衝啦一定有人攬炒

根本就大平買

カプコン。コンシューマ戦略として大型タイトルを2作投入予定。現行移植版の拡充やスイッチを含めたマルチプラットフォーム展開を推進。ストリートファイターのEスポーツ展開など、先端市場を開拓。

大型Title 日後發佈預定

會唔會冇switch份

瑪車個軑盤幾錢度?

尋日試過
好痴線
又有連技2秒由1變12

所以話mk歸類係FTG

Marvel VS Capcom唔順手出埋Switch版才是奇怪的地方

整果陣邊諗到Switch會爆起

連線有無得time attack對戰

好似有得set no items

反正未發售
移植又唔駛好多時間

其實我覺得switch 唔用pro 制好難chor ，感覺好易壞

我覺得打對戰格鬥唔用大掣唔好打添

Konami咪醒目囉

如果唔係有ns可能會買n2ds

仲諗住份財報會提下 亞洲表現添

亞洲 wfc

Sony shipped 20 million PlayStation 4's in FY2016.
Cumulative total now at 60 Million.

Target of 18 million for FY2017.

Arms 『DNA MAN』參戰。

Sony generated ¥715 billion from PlayStation Network sales alone in FY16.

That's more than Nintendo's total FY16 revenue (¥489 billion)

連累第2名都要一定技術

講起尋晚好似見到電腦特登減速裝我食藍龜但失敗左
希望係錯覺

想知間車點樣可以飛遠d...好難飛咁

sorry 我應該過隔離問..

似乎陸續有黎
老任性格點都會有一兩隻mario角色參戰

以前我打online係會咁做，攬炒
不過要揀架快起步o既車先好玩

Sales vs revenue???

老任好似想推多啲新IP
未必會放舊人入去

馬車8加強版 188 寶源$400
利申買NieR

Splatoon都無舊人,ARMS咁做機會好低

戰神渣古
沙古拉
哪吒高達

等遅下出DLC角色

我估最多支援Amiibo 換MARIO配件

又係喎

arms kart confirmed

FB有人問JOY CON點先可以充滿4格電
但佢講緊代表1P 2P果D格

NIER幾錢？

孖車delay都幾明顯

凌晨場大部份鬼佬
有時抽道具抽勁鬼耐

有時打人明明見隻飛過左條友等幾秒又變成中左佢

無delay 最多係斷線

亞洲

走啦索狗

Link?

n2ds?
又係７月，夾好哂劇本

揸車自己渣自己姐
我反而一場都未斷過
你留意下offline同online用紅龜打人就明

抽道德抽勁耐試過兩次
拎最後個箱衝左線都未用得

勇者3DS, 2DS?有無多d資料呀

New 2DSLL 勇者鬥惡龍11合作特別版
7月29日發售 22480yen連game

THX 巴打， 我呢日係日本，唔知買唔買到。

捉佢去打啦

買埋充電手制都唔得喎

弱智真係唔好學人用高科技

問題係呢部野都唔係高科技

FB GROUP真係好多傻仔

Fb好多人放全新殺老豆

有孖車
殺老豆變骨
大屌哥蟹喇

應該試下買多部機,買多對手掣

好彩一早放咗

睇圖佢有3隻joy con
照計佢可以充到三格

部機好靚~~搞到我都好有興趣添
(只有舊3DS)

FB全申手黨，上得FB好心就上GOOGLE 下先啦

果D人部腦連唔到google

好想另開一個比有基本常職o既人

美服定日服多巴打？

邊到出主機+孖車抵?

剛打PIAGO問無哂 唯有執Zelda骨

唔係喎！點解叉到第三格就無左第一二格架！

Peter Wong
3 小時
oh? 原來用HDMI駁電視, 一定要用埋個火牛?? 同事見部機充滿電, 無帶火牛添...現在只有部機, docking, HDMI 線....插住電視, 轉埋去睇hdmi source, 但無野睇....

美服應該DELAY到......

好撚唔明佢點插hdmi落本體

識駁hdmi已經好叻啦

如果單靠NS 本體舊電黎推電視MODE既話，唔知部機玩唔玩到1個鐘呢？

原來佢有帶dock,睇漏

買隻game開post
買本攻略又開post
拎到機又開post
唔係咩特別平又開post

痴撚線

開多d ptgf post益下世人啦

唔啱睇笑下咪算
人地都係想share下姐

問價又係，官方價一上網睇哂，覺得貴左唔抵咪唔好買LOR

呢隻值得收藏。。
之後仲有ＤＬＣ出

呢隻玩單機，等緊靚2手價先入都唔遲

無貨賣啦
貼左你又幫襯唔到

真係好撚憎果Ｄ忽然任豚

咁任豬唔一定要上高登連登既

same
點都玩埋季票先放

唔一定係忽然既
但一定係白痴

最ＯＮ９嘅係。。老任聲稱要開發籃海

多啲人買部機係好事黎既
笑下咪算

要擴大遊戲人口呢個必經階段黎
smartphone都係係個個曉用啦

好撚有以前睇舖o既感覺
有個師奶走留黎nds+r4
問點解可以玩到game
比我撚走左，轉個頭又返黎買

呢3日假一定大把笑話睇

要擴大遊戲人口呢個必經階段黎
smartphone都係係個個曉用啦[/quote]
都係嘅。。依家ＮＳ開始步入緊良性循環
好多廠都係觀察緊。。多人買就自己會多驚

都係嘅。。依家ＮＳ開始步入緊良性循環
好多廠都係觀察緊。。多人買就自己會多驚[/quote]
port舊作好仆街
但port孖車係明智
前期資源未夠黎講好有力

都係嘅。。依家ＮＳ開始步入緊良性循環
好多廠都係觀察緊。。多人買就自己會多驚[/quote]
可以急住出係得d翻炒......
但如果有利可圖 以後可能會加多份新作

可以急住出係得d翻炒......
但如果有利可圖 以後可能會加多份新作[/quote]
呢刻只係吸裝機量
算成功啦

如果你有個次次趁你衝線放龜既fd
你點處理好

port舊作好仆街
但port孖車係明智
前期資源未夠黎講好有力[/quote]
孖車，真的能力挽狂瀾？

月工月工女子

放返佢或者攬炒

孖車，真的能力挽狂瀾？[/quote]
大爆死呀嘛 一早知啦

真人pk
先讓個第一俾佢，趁佢衝線放龜

話時話林克+電單車好勁

孖車，真的能力挽狂瀾？[/quote]
對班忽然黎講算係咁啦
好多今次出機玩孖車既人對上一隻應該都係R4

用FD玩我又冇咩所謂
但打電腦唔知點解真係會嬲撚左

對班忽然黎講算係咁啦
好多今次出機玩孖車既人對上一隻應該都係R4[/quote]
我抽緊早幾日香港某知名GAME書編輯對Switch既睇法姐

咁樣200蚊都唔會想買,如果有咁既問題

玩完 先再扑埋佢

掟機之後大叫“屌你老母！”

又幫ＳＯＮＹ清死貨

好想買金屬怪2DS
不過已經有PK MON 2DS

對班忽然黎講算係咁啦
好多今次出機玩孖車既人對上一隻應該都係R4[/quote]
我抽緊早幾日香港某知名GAME書編輯對Switch既睇法姐[/quote]

咩睇法？ＳＯＵＲＣＥ？

我抽緊早幾日香港某知名GAME書編輯對Switch既睇法姐[/quote]

咩睇法？ＳＯＵＲＣＥ？[/quote]

洛特標誌又關迷路金屬史萊姆乜事？
仲埋金色既史萊姆算點

『ファンタジーライフ オンライン』Android向けに最終βテストを開催、先着15,000名まで参加可能─正式サービスは近日を予定

之前唔係話幾部主機同電話可以連埋一齊玩既咩？

果隻係snack world

有無人知點睇隻JOYCON有幾多電
啱啱買完機玩咗陣右邊隻JOYCON 已經唔着燈
想問下叉電係咪就咁插落DOCK度就得?
(因為我插咗陣隻右JOYCON都係無反應, 唔知係咪壞咗)

150cc彩虹橋求唔跌落街既技巧
用開細+快果類車

係咪我太認真

hang 咗咋?
撳任個 sync 掣半秒 reset

Pro掣邊到買最抵？

龍珠

咩睇法？ＳＯＵＲＣＥ？[/quote]
[/quote]
好正 好搞笑

[/quote]
好正 好搞笑[/quote]
重申多次
我真心覺得佢有料
比起好多編輯佢真係有heart做
我係唔認同佢對switch以至老任既睇法姐

睇緊sony份財務報告

拎左機，返緊屋企

請問joy con同綠帽達邊到買最抵？

好正 好搞笑[/quote]
重申多次
我真心覺得佢有料
比起好多編輯佢真係有heart做
我係唔認同佢對switch以至老任既睇法姐[/quote]
講真, 我唔覺關咩忽然任天堂事

我以前都有好多任天堂主機, n64, gameboy, 超任, 但無買過3ds, wii, nds

老任淨係吸番呢班客已經不得了

仲有, 唔明switch搞咩d人我覺得係因為大家對switch既信心唔同

雖然孖車係on9, 唔係新作, 但zelda一隻game都夠做

更何況我覺得老任係唔急賣機, 事實上佢唔出大作都已經賣到斷市

可能老任覺得之後出既game都可以吸引到人買機囉

用邊隻尿袋同c type 線出街好

講真, 我唔覺關咩忽然任天堂事

我以前都有好多任天堂主機, n64, gameboy, 超任, 但無買過3ds, wii, nds

老任淨係吸番呢班客已經不得了

仲有, 唔明switch搞咩d人我覺得係因為大家對switch既信心唔同

雖然孖車係on9, 唔係新作, 但zelda一隻game都夠做

更何況我覺得老任係唔急賣機, 事實上佢唔出大作都已經賣到斷市

可能老任覺得之後出既game都可以吸引到人買機囉[/quote]
呢個世界就係總係有班成日有意無意睇死老任做唔黎
但根本冇可能

呢個世界就係總係有班成日有意無意睇死老任做唔黎
但根本冇可能[/quote]

屌D Quote亂哂

整齊返

出煙記得拎埋czpture卡去

倒退避藍龜真係MO JOR

首先唔好長㩒油門，
入灣要落brake

2DSLL 會唔會仲係鎖區

一定係啦

港任居然唔出post話" Nintendo Switch專用軟體『Mario Kart 8 Deluxe』公開發售! "

?

算係咁

撳咗SL同SR中間個掣, work
唔該巴打

server都無 講撚咩

新機主留名追post

Joycon一對520係唔係比人搵笨
因為全商場最平係520
我本身果個今日爛到細力推都會甩出來冇得揀

其實你點整爛

正價好似518?

磨爛左邊Joycon個扣粒的，卡唔住部機

屌你，第4場比賽第3圈終點前藍龜加閃電

我仲加多隻紅龜，嬲到唔玩去訓

比你有分拎到已經算比面

油麻地廣華後面KFC係邊兩位巴打

我個3星呀

正常用磨到

no photo no talk

我想問下孖車啲coins有咩用

賽場上係加速
賽場下開配件

孖車2人有無得係上下斬唔好係左右
左右個視覺細左好多

黃金果度真係一車車咁出機

計埋d人請埋2號就係五日假期

518係PRO掣
JOYCON好耐之前張配件圖係58X

頭先係isquare starbuck有兩部switch玩緊孖車

生活態度

官網教人連WIFI,第5步

顯不錯誤代碼時請看此。

佢連個網都錯誤

點樣可以搞到咁大盒

連埋火牛

唔該曬

新機主報到

CND又排頭位買馬車

有冇人想一齊玩？

日本唔連姐

今日好多人買機?

今日已經見兩個出機

今日出左機

開始熱鬧

原來NS唔support藍芽headphone係因為真係有干擾⋯
買咗Sony個portable projector送藍芽喇叭, 一著藍芽, 個joycon 會delay 1-2秒

自動導航同加速真神器黎
冇左佢同細路玩真係唔知幾時衝線

想做我?

想問做架仔玩馬車即係點
即係開個日本nintendo acc開隻game先網上連到線???

sorry岩岩買機差緊電想一陣快d有得玩問定先

今日已經有改圖

係

thx

女朋友玩成日飛唔到去對岸..
研究左好霜都唔知點解
已經開左加速同甪動導航 痈冇人知點解

防飛街

今日開始有得拎

領取地址:

拉粒菇向下

請問邊到買amiibo平？

頭先見lego shitty有update，有無人知update左咩

荒野之息：重新设计开放世界

//隨著發售日逐漸逼近，搶先體驗的遊戲媒體和從業人員們逐一拿到《塞爾達：荒野之息（Breath of the Wild）》並試玩後，一切都開始悄悄改變了。塞爾達不再是那個已經開始垂垂老矣的系列，Switch也不再是那款沒人看好的代號NX的安卓平板（我補充一下，現在各位雖然可能不太清楚，但在Switch證實規格之前，大多數信息確實是說它是一款定制安卓的），而是一顆“你決不容錯過，錯過後悔終身”的冉冉升起的啟明星。遊戲和主機的發售日定在2017年的3月3日，正是在遊戲開發者會議（GDC）期間。在GDC期間的閒聊中，所有人都在傳說，雖然現在只是3月，而2017年無疑將是個佳作頻出的遊戲大年，但最佳遊戲現在就已經欽定了：它就只能是荒野之息，決不可能是別的。人們都在說，如果你是一個遊戲媒體，給荒野之息不打滿分，那肯定要對不起自己的良心。人們都在說，如果你是一名遊戲設計師，如果你不為荒野之息而震撼，那你或許可能沒有腦子。不少嗅覺靈敏的開發者已經開始談論，我們有沒有可能給Switch開發一款遊戲？我們有沒有可能把我們目前開發的遊戲，用最快的速度放到Switch上？天啊，我們再不行動起來，就要錯過這班車了，伙計！ Switch一定會成功的！//

reply
//你看任天堂的首發陣容應該也能感覺到這一點吧。

任天堂的這個首發陣容，堪稱有史以來最爛的一個第三方支持列表，Bethesda給了個冷飯+空頭支票的老滾5激動得任天堂高興了半天……確實是在大概今年GDC前後，整個行業突然醒悟過來，紛紛開始補票上車。//

索索:繼續打飛機

頂今朝啱啱買返黎玩仲好地地
依家玩一陣就斷 仲要係左右一齊斷要再connect 過 係咪死症 ？

美版冇

右都斷埋就應該有干擾

上面果篇文都有 咁我順手俾多篇

Satori mountain

Mario Kart 8 Deluxe Accolades Trailer - Nintendo Switch

玩到無電 仲有30分鐘先返到屋企
因為我上左老公屋企食飯
食完飯同叔仔&侄仔一齊玩孖車
(我用孖車雙打引侄仔食快D，佢平時食得好慢)
因為本身個Joycon爛左個扣，所以今日順路去188買左對新Joycon
(個扣損壞程度係扣得住手帶/手抦但扣唔住部機)
所以上到去正好有四個手掣
結果喺老公度玩到我得返22%電
最後坐車同上船用埋，但船程只係去到一半
不過多人玩真心歡樂

有冇買尿袋 我地由未發售到玩左兩個月都仲講緊邊款好用
幾乎係出街玩switch必備

雖然買黎好多餘,但白色果部我又有少少想儲

個扣乜都無搞由今朝三個型變到而家接近圓形
我又無拆過裝過到底咩原因變成咁
又唔係暴力玩跍，我係好小心果D

有買但今日無帶，因為本來今日收工直接返屋企食飯
結果突發OT趕唔到船，廢事屋企人等我一粒鐘
所以叫佢地自己食，我走上老公度痴餐

我開隻zelda出黎 佢叫我dl update
update 完開game話error唔比我開 又話some data missing
redownload都係咁
反而唔update又開到game
有冇人都係咁

重開機再試下?

買左新機套同新Joy-Con

今日啱啱做NS機主
雖然好似買貴左

美任

太膠

用左個菇套係咪會舒服啲?

渣到右手手指公有(浸)

開自動踩油囉

正常炒價位3000 左右就可以做馬車車主
你用左幾多?

美國Amazon:
孖車8D 已超越 BotW 成為 Switch最暢銷遊戲

終於忍唔住買左支Y 字批整好左個左joycon
而家部機放到遠一遠，中間隔住野都好順暢好爽

唔好問我點解唔拎去換，我唔會答你公司拎左張單去account 部claim 錢

想問下做咩我入到日本 eshop 但唔到香港/美國 eshop??

咁好福利
copy左佢啦

香港未有
要係web到改

開多2個ACCOUNT 啦

係咪要改左部機既所在喺美國再logout eshop開個ac先會當係美國eshop?

問過要正本先可以fix
同埋自己整都好簡單

話說點解我3ds個日本ac唔可以係switch入既

3DS 係NNID
Switch 係Nintendo Account
你login Nintendo Account嗰陣要揀用NNID登入

唔好推上就己經得

吊個減制好似shortshort地，行唔到直線，自動偏右

啱啱見到你剪我剪日服賣1800 yen，到底係公價定佢特價緊?

公價

system settings -> calibrate

thanks

請問自動踩油邊度開？

有無巴打可以加我好友一齊玩Mariokart
Friend code：SW-4848-4331-3119

揀車個陣禁+-，有3項最右個項係自己加油

唔係新手唔好用

老公?so gay

斷左2次
再上一直搵唔到人

原來呢個post咁多hehe

嗰陣nds 玩到個a制鬆鬆地

駛唔駛加返去頭post Q&A

其實平時食開屎
有d唔係好慣孖車係手提機可以咁靚

用尿袋叉基本上啲電唔會加

依句真
係手提機玩到依種畫面真係好正

尋晚玩到2:30訓
今日7:30起身返工算離譜嗎？

定位唔係手提機嘛

我三點訓,715起

睇你用邊個

好撚多基閪

好苦惱 想入多對 joy con 或pro掣，
但係揀唔落手唔知買邊樣好。
前者可以同時4p，後者就最多3p 但有個手感好既掣用

求屌醒

pro制 手感真系好好多 前提系經常喺屋企玩嘅話

好撚多人妖

買晒佢
利申；買晒

Pro+1

agger

預左會有人買both

又基又閪即係點

講緊男人老狗用紅色名嗰啲

男人老狗用藍色名

買一對joy con 後，好似仲要另買個grip
唔駛成日4打就買pro 啦

我覺得最離譜都係我公司星期六要人返半日...

你地全部同我收皮

除非你一日到黑都4打，唔係可以唔駛買grip

tv mode係咪無得帶耳機

插落部主機度

我以為FACEBOOK先會有呢類問題出現.....

想問砌車個陣禁+- 掣 出左d stat
底下有3個option 俾你揀開定熄
齋得圖可唔可以講講咩意思?

我都知可以咁
但玩得tv mode都坐得離主機好遠下 諗緊係咪有其他方法我唔知

自動導航 體感 自動踩油

冇

hdmi駁芒
芒本身可以用芒個喇叭或音源輸出output
你將個耳機駁去芒個output咪得

我諗佢離部電視都可能好遠

大把人電腦雙moon轉換switch TV mode
利申雙moon

係 我用電視玩麵離好遠
所以做唔到
咁繼續開聲玩 唔該哂巴打

thanks!!!

cls問下價都要俾人屌

上個post好似有人想星之卡比加入
洛克人應該可以整個五官神似既Mii去配搭？

我估大家想要既任天堂角色大部分應該都係amiibo拎服裝用Mii黎cos

聖剣伝説 -公式- ✔ @Seiken_PR
Switch版新機能①“画面切り替えモード”は、このような感じで
複数の画面サイズから遊びやすいものを選んでプレイすることができます！

『聖剣伝説-FF外伝-』は、デフォルトモードのほかにスーパーゲームボーイモードとGAMEBOYモードが選択可能！
『聖剣伝説2』、『聖剣伝説3』は、ご家庭のテレビサイズに合わせて、ゲーム画面のサイズを選べる仕様です。

Switch版新機能②“クイックセーブ”
宿屋を見つけないとセーブができない『聖剣伝説2」では特に、このクイックセーブ機能が活躍しそうです！
こまめなセーブ、大事！！

witch版新機能③“ミュージックモード”
ゲームをしていないときでも、ホーム画面から、3作品の楽曲を聴くことができます♪
『聖剣伝説コレクション』発売まであと1ヶ月。楽しみにお待ちください！

呢隻同街霸,其實唔係想針對呢類game
但係任天堂係咪將部機比得啲三行太遲?搞到真係要好有心整到靚既game有排都未出,唔好話zelda咁誇啦,最少係切合返呢部機應該見到既畫面,而唔係將啲舊世代既野包裝完重製拎去部新機度出

Switch開發機上年年尾先整好比三廠
但正常Capcom會早過其他三廠
因為Capcom由舊年年中更改部機採用的晶片之後有份參與開發同比意見

How Mario Kart 8 Deluxe's Double Item Boxes Subtly Change the Game

我本來都想買pro制，但之前好多巴打話個d pad有問題，攪到我而家都唔敢買🤦🏼‍♂️

我都係 唔敢買住

等佢出新款
佢而家擺到明唔會承認而家呢個掣個D PAD有問題

唔怪得街價平過正價

1800yen已經好貴
最好免費
而家咩驚都應該免費

雖然講就咁講
但Amazon 有10% off

Switch係推得好撚急

有冇方法可以用電腦個mon 但又可以用自己set喇叭出聲

邊關事
有問題係由3月3開始有問題
咪一樣缺過貨

嗽叭插Switch，不過你要有心理準備啲電流聲勁到你以為聽緊收音機

有
mon應該有audio out

一陣出聚13個人就好笑

Mysterious data for “Mario & Luigi: Superstar Saga DX” spotted on 3DS eShop server

BOOK啦

吾系啤牙卜咩

幾時話我卜?

邊個1號邊個卜

哩樣真係好似撚廢
Zelda loading畫面果下勁到

想BOOK 邊到呀

隻街霸都仲有得講話加咗d新野所以用新game價錢（其實都好牽強）
但聖劍三隻都係直port... 以virtual console game去計夾埋3000yen都畀多佢
第一集仲要出核撚突GB版
明明手機版已經remaster咗有晒現成

book埋你細妹，10蚊ok？

有台仔寄返去，用日文寫埋有咩問題同設計缺陷
日本果邊打來堅稱check過無問題話冇得換

女你都岩

二刀流

個PRO制有冇得唔震

如果冇可以買個hdmi audio extractor

你地諗好BOOK邊到話我知, 要唔要電視ETC.
仲有CONFIRM報左名係咪真係出席呀

冇電視好慘

有小圈子聚

唔係例牌果度咩

依家洗鬼電視咩

My Nintendo members located close to Nintendo NY have a chance to nab unique merchandise. If you check in with your My Nintendo QR Code when you visit the store, you’ll be provided with a unique Mario Kart 8 Deluxe poster. The offer is valid through April 30.

好撚醜惡架班人，賽車包尾要除一件，玩到最後有D巴打比人（mock)光豬

點知你地, 易左手應該貴左?

睇到眼盲

有冇人知

唔玩果陣唔會震

系你老母

㩒實個A好撚攰

藍牙 姐係部機3.5mm插個放射器再連 藍牙耳機？

呢類野唔知啱唔啱用

想買多對 joy con 黎四p 想問係米joy con 單買係米真係得 joy con 會唔會有條繩

米你老母

有埋 你睇盒面都見到連埋

唔該巴打 一陣去喜利買

想問一問amiibo果d公仔係咪連落機玩係好似download code咁多個人物？

同咪有玩炸彈人既巴打 online打係咪lag?
如果係的話有無巴打試過用lan adapter會唔會改善？

唔該

想問有無巴打部機底近左手邊明明無制但撳落去會click一下好似有粒制咁

等睇爆殼

即係中咗機皇?

應該話右手邊先啱 近kickstand個位

我想睇bear飲完酒渣車

可能會拎第一

最好啦

你地買幾錢？

唔該上面巴打建議
已入pro 掣
真係好正

我有預感最後會入埋多對joy con

熄匙
車牌
身份證

不斷比油有時唔到你控制

on9 緊係拍片放上youtube
標題叫「港女酒後渣快車」

拎出街玩 有冇好尿袋+線推介

紫米十號，Apple c to c

咁麻煩你實況埋

要用低清手機加勁手震加 out focus 咁拍

瞄撚準未

其實普通尿袋叉唔叉到？

「ポケモンＥＸＰＯジム」営業終了へ 特別損失１５億円

mk8d single play 排名果個畫面
左上有粒星 0/6
知唔知有咩用?
我㩒到 6/6 都好似冇乜分別

儲存6段replay

有無巴打試過去維修部switch大概要幾耐先有得攞?
PS 非joycon問題 部主機有問題

有無玻璃貼推薦?

想入對紅藍joy con
$568係咪正價？ 有無邊間平？

淘寶買左張0.1幾好，唔刮座

link pls 巴打

如果佢地有貨即換即走 btw記得del nnid

巴打試過? 出咗咩事
同埋係咪要打電話預約

跡地の利用法は決まっていないという。

唔好話俾我聽最後係爛腳要埋黎做offical shop

得，但龜速而唔可以邊玩邊叉

鄧不列多巴打講架咋，我部機無事

咁連網究竟係收費定免費
未買機

重溫次最後兩句

link pls 巴打 [/【艾比利任天堂Nintendo Switch贴膜NS防指纹抗蓝光钢化玻璃保护膜】

睇清楚標點符號
兩句句子黎

我睇唔明...點算

so0網店51x 好似係

姐係去到今年秋季仲係free,
之後上網就好似psn and xbox live咁，收錢

邊條 on9 做翻譯

Google

網店 紅藍無貨

之前一直有

隻game 好細緻
沙漠果關車轆會污糟左
之後中途落水，會洗返乾淨😂

買到type c延長線40蚊

WiiU 嗰陣已經係咁

Thx

已有一個pro制，諗緊買唔買多個，本身送果個唔好用
咁樣無得同條仔雙打

gay

睇番mk8個銷量對比mkwii真係令人心痛
難怪老任咁想循環再用

孖寶賽車8豪華版 幾錢左右?

想入手
$2340 + 孖寶賽車8豪華版???? + 其他配件雜費
$2800-2900有無可能?

switch 有幾多款手制?

我見有人講 pro制?又孖寶手制?係咪又有跟機手制?

好懷念未出 Switch 之前嘅任豚 post

pro同joycon咋
有配件另計

咁跟手制係咪已經可玩孖寶賽車??

pro同joycon ? 係咪買pro好?

跟機嗰pair就係joy con

謝謝巴打?
咁如果無咩錢,係咪主機+買孖寶GAME已經可玩住先?

Zelda一定要玩

那有錢

Pro制 作用就係你駁電視長玩，用pro手制會比較舒服。（我覺得）
當然有一對joy con 都可以做到晒pro制既野。
同埋pro制既錢夠買多隻game
買薩爾達

我都因為咁放棄左去旅行

今日買了mario 390

請問點睇隻game 玩左幾多個鐘？

唔該巴打pro制幾錢?

$2340 主機+孖寶賽車400左右? + pro制(買住一個先)
想有番個預算出左糧後買完得返幾錢洗

自己格價啦
498-528
你預五百樓下啦
一隻game真係唔夠玩

我以為300左右可以買到pro手制
加加埋埋3300內左右 -(

買埋其他Game 飯都無錢食

我建議試左先再諗買唔買pro制啦

好,我岩岩youtube search pro 手制
我好大機會連接電視打賽車,所以pro 應該舒服好多

其實巴打們會買實體game定dl game多？
實體就有時平啲，又可以放返出去
下載版就出街方便，唔洗哂位儲game

PRO制玩差好遠 長亡玩SWITCH 你值得擁有

500蚊但玩舒服咁多,都抵啦

好過玩到手都痛

但係我覺得左右手拆開可以自由伸展都好舒服喎

除非玩體感 唔係既話PRO制渣上手真係手感舒服好多

依家唔洗食炒同骨？
如果買到淨機買淨機，之前入隻2手Zelda 3xx
玩到咁上下儲到錢再買孖車同Pro
唔食飯會死但唔打機唔會

你邊到搵到2340主機 今日出信和睇要2499

行188時好似唔覺有任地獄2手game
自己因為食骨同偷跑買實體
隻game 咁細放得入口，唔會好晒位

我見第一頁講2340 諗住2340 就ok

Method 1 down nintendo parental control app 會記錄自裝app後嘅遊玩時間
Method 2 玩隻game 10日後 profile會顯示 (cor. To nearest 5hrs)

邊到買行機最抵？

返返去3/3號的香港

唔好唔記得仲要買MON貼

咁而家呢巴打
想買部同條女玩下

去深水埗睇下喇

好似仲係2480

Q12 今回、スマートデバイス向けアプリ『どうぶつの森』について話が出なかったが、何か理由がある
のか。
A12 君島：
スマートデバイス向けアプリ『どうぶつの森』については、すでに前回の経営方針説明会でお話
ししました通り、当期中に配信します。具体的な配信予定日などについては、その開始前に改めて
お伝えします。

收皮啦 收皮啦

法國同新手玩孖車玩對戰mode正好多

想問大家四人一齊玩孖車係咪feel倒 部機lag左同fps低左？

邊到買

福仁樓上, 冇留意咩名
不過得0.5米, 短左少少, 部機同個dock要擺好近先得

你有冇買埋個stand

買左hori果個

我見d人就係延長線再放係stand上面
0.5米應該都夠啦

3-4人 30fps
1-2 60fps

想問買左type c 線有咩用
可以分開部機唔洗插dock 駁去電視mode？

唔怕刮花部機

同埋散熱好D

好。遲d去買先。黃金搵就得？

Pro 制今日黃金見到有間$470

而定大部分都470-480
so0網店都有貨

黃金冇架, 今日問左十幾間都話冇, 得福仁先有

想買多個原裝charger 完全搵唔到囉

龍珠450

福仁一上樓梯就見到
兩邊樓梯都有一間賣
同一間黎

老老實實部野都真係幾多小問題 咁多個模式但得手提 mode 係最穩定
同埋推大電視畫面會 chur 盡真係幾驚 zelda 已經係機能見頂，咁搞法會唔會好快要出 new switch

利申返：機主，對部機好滿意，上面只係發下牢騷

其實Zelda衰啲講只係WiiU移植過黎，唔係原生game

唔查都唔知原來有出 Wii U 版

今日有無人出黎小聚mk下

睇下有冇其實人ok, 我冇問題

菊菊出黎月工月工女子吧，唔好掛住J VR

想問，大家係點唔用dock, 又可以出到電視？
我見機身都冇hdmi out...

一定要用dock出

佢好似要返工

我ok

係度打緊nier

Tegra Xavier

今晚牙

My body is reggie

Mon 貼都要買?
應該都幾大塊,起碼又70 以上

黃金有
尋日
好似係

主機 + 孖寶賽車8豪華版+pro 手制 +mon 貼
要拎定3500現金,睇下有無得R平D

心目中價位 2340 + 400 + 500 + mon 貼(希望有得送)

諗緊今日買唔買

得3人

3500買到
你個理想價位就

無人理我地

發下夢好

買機唔係你話買就可以買，係要炒狗批准既

今晚已有另一機聚

得三個人唔OK WOR

我諗住成個套裝買平D
咁建議分開逐間睇下?

因為我見賽車好似有人用390買到(唔知有無睇錯)
Pro 手制就 478 -528買到(唔知有無睇錯)

係主機同Mon 貼未有大約價格

係返公司上網

game同掣而家個價應該唔會點變
係部機睇你肯唔肯哂時間睇邊間狗鋪平同唔洗食配件

如果筆直唔夠唔一定要買pro掣

費時玩到手痛,到時睇醫生都係返度

諗緊今日買唔買,聽日又放放假,可以爽玩

機2480
孖車400
Pro掣470
貼100
自己計

我諗買時要帶埋大環保袋去裝,因為膠袋要俾錢

當間舖頭無貼
2480+400+470=3350 如果買過3380 唔買

有冇屯門手足有買炸彈人
想知置樂定喜利會平d

我可能搵到多一兩個人，去老地方順便探下路？

518先係正價

我冇孖車

完。

可以一機兩人連機

睇你住邊頭 差十幾廿蚊車錢時間係返度

唔夠人就下次先

Pro制 10分
左右分開Con制 8.5分
掌機咁用Con制 6分（要用體感嘅話再減2分

Joy-Con左右分開玩的確好好用，大部份時間都夠使

可以多1個

屯門有消息了! 佢話一陣到

你就好啦巴打

利申：人在朗豪坊

搵ps4個鍵帽蓋入pro掣都岩用

慳番

電氣涼粉買機要食幾多骨？

改善好？

想買好耐，奈何有事要儲筆錢

想問下出邊有冇信用卡分期供機

其實過左咁耐
仲有冇人話自己個機底喇叭位花左

#流言終結者

冇人

睇都無睇過，個mon無花就ok

行到腳跛

25樓變到好現充，變晒卡位

咁早上去

行左上去望姐，無入去，好少人

花都冇花過
究竟係咪真係會整花

誤會
我指戴套

你試下暴力插下咪知

日日都好暴力插，冇花

為左可以返工打到機 你可以去到幾盡

今晚真係聚?

而家好似得:
你, 我, L仔, 灰色。

心理問題者
新買先咁鍚機

等多半年有七粒傷痕都無感覺啦

Yes

咁你岩岩就去BOOK定啦

7點 OK?

打麻雀咩你地

冇人黎...

咁你黎唔黎，定要ot

收十一

慘

日日都大大力插
都冇花冇鬆到

已訂，我繼續鳩行

典牙，兩位ir狗

有無報價？

咁13號仲成唔成行

今日係今日，13係13，無關係的

宜家岀機邊到最平?

BTW 會唔會到時有其他人唔出聲但出現

mr don囉，佢都無ac

仲記得當年好似試過明明十幾人話黎，最後好似黎左三十幾人

出緊信和睇機

13號你地玩得開心D

懶闊綽但人地唔領情

ARMS協会広報アカウント

ARMSスゴウデトーナメントDAY2午後の部優勝を決めたのは、
台湾から参戦した、いとしき選手！
ミェンミェンの機動力を活かす圧倒的立ち回りで、トーナメント最終回の頂点に立ちました！
2日間、大会に参加いただいた全てのみなさん、そしてご覧いただいたみなさん、有難うございました！

住屯門 但一陣去元朗食飯 點都順路

如果唔買 d/l 版 games, 張 SD card 64G 夠唔夠用

安心院係咪夠4個架
我去買孖車架

大王

唔買dl 版唔洗買sd card

有幾多巴絲打會買DL版孖車？

屋企太多 SD card 淨諗住是旦插張落去

小心熔左

唔撚係卦

無， 單野係本身張卡有問題。

大家覺唔覺幫個joycon差電好麻煩, 我本身係玩開tv mode, 部主機係長期滿電

當個joycon無電果陣, 我就插落個主機差電, 之後佢又同我著番部機

要我用手指禁個關機制變sleep mode

成日咁樣差住主機個電會唔會好快死

wow

no poweroff

到左？

太古 Aeon 有冇 joy con 個 充電 grip 賣

沒有人

好撚ON9，早幾日FB MESSAGE CSL投訴手機WIFI玩唔到 SWITCH聯機。

岩岩有個人打黎跟進問題，問隻GAME叫咩名，佢話要落TICKET跟進。
咁我就話「馬里奧賽車8豪華版」，之後佢問「係咪普通版就無問題」

CS 唔識依啲唔出奇嘅

叫你玩番wiiu啊

咁既樣唔岩網聚喎

細心睇D透明包膠, 有D疑似是二手

點解

美鴦版包裝係咁

d 位咁big

有冇人知邊度有hori個stand買
直銷今日無開

呢度係舊時果個位

有無人一齊玩

係呀

好似細左好多咁

任天堂の代表取締役社長を務める君島達己氏が、2017年3月期決算説明会の質疑応答の中で、竹田玄洋氏の退任後についてコメントしました。

1972年7月に任天堂に入社した竹田氏は、「NINTENDO64」以降の据え置き型ゲーム機の責任者などを担当し、後に代表取締役技術フェローに就任。そして先日、竹田氏の退任が明らかとなりましたが、その退任後について君島氏が、「特別顧問という形で、引き続き、新しい技術や遊び方に対し、私たちはどのように目を向けていくべきかなどの助言をいただきたいと考えています」と述べています。

竹田氏が持つ知見や経験などは単純に引き継げるものではないとし、「（特別顧問としての）竹田の助言やサポートと、若い人たちの持っている新しい力を組み合わせることで、次のステージに進んでいきたいと考えています」と、君島氏は更なる展望も明らかとしました。

今日返工打左3次埃媽event 3場馬車 上左半個鐘nico 玩到電話就無電 幾好

我訂13號啦

訂啦、反正找數又係我地

要落訂就唔訂

太貴，決定到時walk in 唔要房

即係無電視？

係呀，$2500呀

上毛毛屋企咪算

人生然家

2500去工廈唔好

想問下
點解我玩唔到online
但已經轉咗做日本

孖車

Friend code
SW-1218-6621-5131
Add me

路過點解唔party room……

到時早幾日BOOK 可能都比房我地呢

因為呢度d毒撚好仆街，去party room要叫pizza同kfc嫌貴
如果唔係smart phone興起，呢度班仆街夠膽去老麥座足成日架

關 smart phone 咩事

同問

班仆街怕比人偷拍放上網比老母知扣佢零用丫麻

有錢買機冇錢買game

玩左幾日都搵唔到邊架車最岩手感

貴得幾多
左揀右揀揀個地方淺窄
電視又唔岩位既地方
仲要隨時食餿食
見到你地聚得咁辛苦真係唔好意思加把口

你哋十幾號聚?
我隻 game 應該廿幾號先到

我都係咁話，又唔係成日聚

13

咁你簡地方, 唔好叫我諗

用例子黎形容，毒撚係蜜蜂，你係蜂后

呢個唔錯

唔洗煩

即係點 成日產毒撚？

呢個係mk

你可以當佢係女神，我地會聽曬佢話 又或者
當佢係阿媽，乜Q都比曬佢做

你地預算幾多架
如果book場+叫外賣就$200

連線上網果陣 第1個同第2個模式有咩分別?
唔係指賽車同玩小遊戲

係咪即係比夠400你個妹都會黎？

FF下好啦

設計對白：
家姐：我先唔會比細妹黎搶我D兵

呢機日多主好多機主

淨係蘇寧+UNY都起碼多左過千個機主
28號300部UNY
蘇寧就網上+落鋪任訂

1%入來都多左好多

想問下 我部3ds 十世無玩
果部係初初一出就買果部
但我又想玩隻dq 11
唔知我果部機玩唔玩到 好耐無跟主機野
好似又多左粒制定咩amiibo 咁
我部舊機又好似無

我部機exactly 係岩岩出果個最舊版本

So0 機左手制果然有問題

我都有發覺呢個問題

玩到dq11
但係舊機唔對應amiibo. 想用就要另買reader.

點試到有問題

關so0鬼事
批批都係咁架啦

其實個問題一直都無解決

買得任記就預左
任䐁

Facebook group 有間賣2340 +418
唔知堅定流

我決定唔問你地意見，我book左話你地知地點時間算，去聚既預$200位，外賣到時先諗叫邊間

而家問緊荔枝角果間，有projecter

UNIQLO "UTGP'17 (Nintendo) campaign movie"

依件香港人設計

Mario Kart 8 Deluxe is Nintendo's first UK No.1 since 2011

但香港官網冇

今日去黃金買 有無邊間 比較好

無

問啱價 再問埋駛唔駛食骨個啲就扑槌

千祈唔撚柒好去黃金出機
除非你成世人都未比人呃過

夜空をテーマにした「Look Upon the Stars」のグッズが、ポケモンセンターに新登場！

撚狗商場

又FF

老千商場
仲記得當年有人出3DS比人撚左成千買張4GB SD card

咁新界有無介紹

新買果對joycon未斷過
反而原本跟機個左邊斷過

康怡三樓間game鋪好似有 但係個價長期貴幾十

BOBO D野貴開

真係麻煩, 用PAD玩要換帶

不嬲係ssp炒價+20 搏你趕住買又唔想俾錢出ssp

終於有

等左好耐

買十件

想買sd卡, 買邊隻好, 成日換帶好煩

黃金買 2450+380孖車

我跟機個joycon右邊斷過

邊間? 洗唔洗連配件

SanDisk 200GB

唔洗
行過有間機3780 孖車450

Nintendo Shipped Switch Consoles by Plane to Quickly Meet High Demand

咁肯使錢

咩位置? 琴日行過間間都要連配件...

好心就咪點人去黃金啦

動物之森出未
動物之森出未
動物之森出未
動物之森出未
動物之森出未
動物之森出未
動物之森出未
動物之森出未
動物之森出未
動物之森出未
動物之森出未
動物之森出未

好景一上電梯右邊果間

仲要3780

3780
你買比我 ?

當Zelda係動森咁玩

呢間正呀

想俾狗撚嘅過隔離 post 啦

on9打錯左 係2380 孖車450
唔知洗唔洗跟配件 我睇緊ps4 game果陣有人問先聲到
最平組合應該係2380+405
但係我已經買左2450+380

90年代PS同GB都有老翻，之所以養成咁多索狗係因為任地獄太垃圾

高清post 任豚應該多多反省

邊個fb group???

艾倫 咁算點

搭時光機返去搵你班任豚寫game評

突發港任FB終於有3萬likes

一流撚狗？

有冇巴打淘寶淘配件
有冇介紹，想cheap cheap地用住先
thanks

黃金好多伏店？

個間有冇淨機賣

但係你班任豚連同女講野都口窒窒，點寫驚評

你話 gay 嗰幾位?

與其擔心啲低功率電器會 overload 個拖板，不如擔心啲冇 fuse 唔合規格嘅支那製插頭會唔會短路好過
PSA: 喺香港同埋 UK 千祈唔好用冇 fuse 嘅插頭

何止伏，直頭老千啦

如果搵到邊間伏記得通知聲

不如你話搵到邊間唔伏通知聲

總之無咩就唔好去黃金出機，好多人奶過野，以前先有個出3DS比人呃左成千買張4gb sd card

隻手偏大既巴打們
揸得耐單邊joycon係咪好快攰？

還好，係L ZL/R ZR比較尷尬，其他都ok

咁好似188同信和正常啲

睇舖，唔係睇邊個區
信和一樣可以黑

188都一間間，有啲串撚到我依為我殺左佢全家

但係呢度，基，全部都是基喎

我出返去先

對你態度好o個d，就係想掠你獲金
狗源或黑星就態度差，中價但唔會呃鳩你
睇你食邊舊屎

觀廣都多人出機

唉今次啲 game 舖賺到 fatfat 啦

啱啱問過 2680黑色機

UK銷量:
-MK8D #1
-MK8D首週銷量多過MK7同MK8
-對上一隻#1嘅任記game係2011年[PKM White]
-對上一隻#1嘅Mario系列game係2008[Mario Kart Wii]

就咁睇 Wii u真係垃圾機

曬左啲game

見到mk8dx 係地鐵賣廣告

咩位?

記得開賣第一日落黃金問下價 開左7000package比我 聲稱包好多野 仲叫我唔好咁大聲比人聽到

今朝咪講過

幫你補充多啲資料咋

地鐵月台咪會有啲電視mon廣告既

進步左
之前得火車個電視仔有

包電視

大電視

電視做骨前無古人後無來者

個gamepad的第二顯示同粒PPC真係玩死班third party

好囉

Wii U = 老任黑歷史

想問下係eshop見唔到俄羅斯方塊

有無巴打知道咩事？

繼鈍器GC之後

入search->'filter>' 可以睇晒全部game

GC個期係因為PS2太勁者

頭先見到有人出機 幾錢就唔知

其實GC graphics勁過ps2

因為GC先有BIO0同1REMAKE

樓主講嗰個問題唔係sony有咩好玩嘅game
而係當sony係各方面都進步緊嘅時候，見到老任仲係戇鳩鳩咁淨係靠食老本先係最大嘅問題

搵到了 唔該哂巴打

點解要咁辛苦先搵到…

真心mode: GC個期係因為PS2可以做埋 DVD 機啫

eshop根本就未寫完就趕住出

老任真係好可恥
出ARMS splatoon依D另類game黎食老本
Zelda仲要食老本轉玩open world搞到做open world perfection

arms? splatoon? 我唔識喎 睇名都知唔慌好玩啦
總之mario就係食老本

講緊港任既pr（好似係

2680淨機

黃金2850機加孖寶賽車抵唔抵？佢個到係禁機俾你睇
牌唔寫價錢
好驚中伏
去邊到買有保證

機原價就2340，孖車周價都做緊四百左右

牌唔寫價錢已經感覺上信唔過，再平都怕中伏
岩岩行左轉黃金，寫2xxx果啲問都費事問

剛出wii u 個陣完全唔明個手制mon有咩用，又唔可以攞出街，在屋企做咩要睇mon唔睇電視。

其實switch就係wii u 的改良版

黃金真係無間好野

其實我都唔知佢地有咩老本食

以前邊忽有宣傳過

你唔熟路就咪落黃金做水魚

去邊買穩陣？貴少少唔緊要

利申:想入手switch +孖車

有無人知188
買機+孖車+pro制抵屌

唔係好識啲鋪，有冇詳細少少嘅資料

大家話係就係啦，不要問只要信

黑店手法example:
個盒無封條
見到水魚就拎部機出黎
不過入面無Joy con
叫個客另買

部機有3.5mm頭

孖車呢個價錢 屌得不過

點解一定要黃金,信仰黎
過對面馬路唔好

邊到有好鋪介紹

黃金星星信唔信得過?

mh既圖

3DS MH Stories

我都唔明，係咪概念覺得去黃金買野係信得過，定真係咁多人住深水埗

有冇巴絲打試過出街用手機放WIFI玩孖八? 會唔會好LAG

我而家有2餅實體， 如果買DL版， 洗唔洗由頭玩過？

唔使，save響機

997

998

999

1======000(